[和理非集氣區] 封黨鐵，陸路周圍路障，集會地點佈防

身邊好多和理非而家好撚迷惘
本來話出既開始淆底，有d連著黑衫係自己果區集會都開始淆
大家可以點樣鼓勵多d人出黎？

淆就區內盡做啦 人多就開始補下牆
盡力啦 真係未必人人有勇氣過海 但留係安全距離付出都可以係一種參與